求助 打電話俾人次次都「電話正在使用中」

如題，打電話俾同一個號碼，次次都話「電話正在使用中，請遲啲再打過啦」，就算換其他電話號碼打過去都一樣，係咪機主已經cut咗呢個號碼？

勿擾

唔係 係因為電話正在使用中
你試下遲d打過去再試試

因為電話正在使用中，請遲啲再打過去啦

比人block咗

已經幾日係咁

開咗勿擾模式就係咁？

因為呢幾日電話正在使用中，請遲啲再打過去啦

我以前都試過啦
將呢句嘢中英文版set做接駁鈴聲
白撞/唔熟嘅人就會自動收線

iphone係